\documentclass{article}
\renewcommand{\refname}{Referencias}

\begin{document}
	
	\section{Dr. Felder - Lista de preguntas que debes realizarte a ti mismo antes de un examen}
	
	\begin{enumerate}
		\item ¿Haz hecho un esfuerzo serio por entender el texto referente a tu materia?
		
		\item ¿Haz trabajado con otros compa\~neros de clases en los problemas asignados o al menos has comparado tus soluciones con los dem\'as?
		
		\item ¿Haz intentado hacer algun problema asignado antes de reunirte para una sesi\'on de estudio con tus compa\~neros?
		
		\item ¿Participas activamente en las discusiones grupales acerca de los problemas asignados, realizando preguntas y contribuyendo con ideas?
		
		\item ¿Haz realizado consultas con tu instructor o su asistente, cuando ten\'ias problemas con algo?
		
		\item ¿Haz entendido del todo las soluciones a los problemas asignados, cuando has lidiado con ellos?
		
		\item ¿Haz realizado preguntas en clases por soluciones a los problemas asignados que no sean del todo claras para ti?
		
		\item ¿En el caso de tener una gu\'ia de estudio, la has le\'ido cuidadosamente y te has convecido de que puedes realizar todo lo propuesto en ella?
		
		\item ¿Haz intentado plantear las soluciones de varios r\'apidamente sin perder tiempo en los c\'alculos y \'algebra?
		
		\item ¿Repasaste la gu\'ia de estudio y los problemas planteados en ella con tus compa\~neros de clase y se cuestionaron mutuamente?
		
		\item Si hubo una sesi\'on de revisi\'on antes de la prueba, ¿asisti\'o y formul\'o preguntas sobre algo de lo que no estaba seguro?
		
		\item Y lo m\'as importante, ¿Tuviste una noche tranquila y con un buen sue\~no antes de la prueba?
	\end{enumerate}
	
	\begin{thebibliography}{9}
		\bibitem{knuthwebsite} 
		Learning How to Learn: Powerful mental tools to help you master tough subjects
		\\\texttt{https://www.coursera.org/learn/learning-how-to-learn/lecture/D40pr/a-test-checklist}
	\end{thebibliography}
\end{document}